Trump: 美國出席奧運, 視乎日本首相的指引

Donald Trump: 在"出席日本奧運"一事上, 美國將跟隨日本首相安倍晉三的指引! 安倍晉三將作出適當決定!

Great Friend

四兩撥千斤?

(意大利, 澳洲也拒絕出席今年奧運)

be guided by唔係follow喎

意思係我去唔去係睇你造化？

利申dse英文u

be guided by都可以解係跟隨/依從

(但我覺得Trump似係向安倍晉三施壓)

侵爺每次話係friend都...

分明 玩9 LBJ 支持

搞到三倍壓力仲大

咁都唔割

最後個句 姐係今年無奧運 收到

一早封關

趕走支那人咪冇事